緊急！救命！朋友想自殺，幫下手搵個地方岀黎！

救命！

Push

help

push

推

推！

Up

止於三

pish

隔離post搵左 天水圍嘅 已經有人去緊

啟德郵輪碼頭天台？

不要呀

唔好死呀

唔好做傻事呀...

揾佢陪佢 唔好比佢做傻事 唔想再少一個

幫手救人呀

唔撚好呀屌
唔要再多一條生命呀
唔撚值架屌

天水圍栢慧豪園？？

贏緊先自殺？
撼動左政權喇
睇埋佢還價先啦

救命啊！！！咁多位巴絲救人啊！！！

天水圍市中心巴士站上面？

天水圍巴士總站天台

推 push

打俾你個fd拖住佢先

天水圍栢慧豪園

唔好再死啦....

Pushhhhhhhhhh

Help

唔係想騎劫，但唔知post去邊好
MTR有個女仔係咁喊，話佢朋友要自殺。
現場朋友幫手搵，連登仔幫手推。

push😭😭😭

天水圍柏慧豪園？

兄弟姊妹們，一個都不能少呀

天水圍市中巴士站上面

推呀

加油呀 香港人
你地唔係自己一個
出面仲有好多好多既手足同你地一齊努力
大家都好努力戰鬥緊 唔好灰心呀💪🏻💪🏻
Be water

唔好咁,就嚟有轉機

唔好做傻事 一個都不能少

栢慧豪園巴士站上蓋

觀塘海濱?

個樣似 有無其他答案

push!

大家快d幫幫手

推！！！！
一！個！都！不！能！少！

Snapchat location?

唔好啊 一齊黎啦 我地需要你

打電話畀佢啦

Pushhhh

係呢到

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔好

好似係柏慧豪園5樓個花園
（附近巴士總站都可以上去）
有冇人去緊？

我朋友text左佢，無人應呀

同朋友趕緊過去

住栢慧既朋友confirm係巴士總站上蓋

推呀！！

冷靜啲唔好衝動
如果香港生活不了就去外國
呢個世界咁大總有一個地方可以生活到

人生仲有好多嘢值得嚮往
唔好衝動

推啊 有無人知係邊 係咪立會附近

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Push!!!!!!

咩位置？

宜家有人話天水圍 有人話啟德

推 唔好有事呀！

天水圍！栢慧豪園！

後面啲樓撚有咁高

可唔可以叫佢上去望望

推！ 一個都不能小

唔好呀 我哋承受唔到多一位手足離開
有啲咩事不如喺安全地方慢慢傾 唔好傷害自己

救

有無人可以上去幫手睇下？

Push!!

樓主過去搵佢未，駛唔駛幫手過去搵？

P

我係煲底呀....

推
一個都不能少

上左車，兩個站了，落車即跑過去

巴打有咩唔開心咪一齊傾下計囉

係咪荔枝角公園？

唔好啊又黎

唔好呀

天水圍巴士總站上蓋花園

推呀推呀

銀座個邊黎？
屌我岩岩先番黎
無人過去
我就過去

搵左住栢慧嘅朋友落去睇

開新po直接叫天水圍人幫手啦

過緊，ching一齊？

佢報左平安喇

唔好死呀 要睇住香港打勝仗

唔會係觀塘海賓！

天水圍柏慧！！！

去緊

Push 有無人上到去搵佢

邊到黎 我岩岩番到屋企 可以再出呀

佢朋友搵到佢，無事安全

揸緊車過黎

有無人都過左去先啦，感激

究竟邊度？

佢報左平安喇。

Pussshhh

到巴士站，跑緊上去

隔離話已經搵到人
樓主有無得證實？

冷靜！一個都不能再少！

推， 真係唔好做傻事

有冇fact check

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

求求比佢睇下

係咪已經無事？

Plz fact check🙏

無呀，仲未有真確既消息，所以我先推

confirmed?

天水圍栢慧

位置？？？ 有冇確認消息

天水圍中心巴士總站上蓋公園

推！求救

係咪搵到人？

到左，同幾個巴打搵緊

有巴打喺柏慧上面落緊！！

一個都不能少！仲有好多同路人架🙏🏻🙏🏻

係同一個人咩

已有巴打到！

感激不盡

樓主 搵到你朋友未？

係咪真係呢到

呀清 想問係唔係銀座行入去？

銀座隔離個巴士站，搭電梯上去！

推 一個都不能少 我地已經冇野可以再輸
依家唔可以連人數都輸架！！ 唔好放棄 香港人一齊努力！！多你一個好多架！

見到呢條友同佢條撚樣講，出面有人同身體同前途搏緊，喺度講自殺係無用。係就留條命同身同政府死過，而唔係為香港人再加上擔憂

應該係，不過張相係朋友sd俾我的

佢點樣架？男定女
幾高

咁我都繼續推

頂，po唔到相，佢ig係public
ig: kkktsang

係呢到，幾個巴打搵緊但吾見人

唔好再做傻事啦

push 新界仔唔知邊撚到

佢private左喇😭😭😭

留得青山在

仲喺煲底，ching快去

係咪姐係safe.....

高矮肥瘦幾高男定女呀

唔好丫

唔係同一個

男，我再問下

推阿！

有巴打話搵到

PISH

似李十一，小肥

唔係佢黎

Fact check pls

真？

無事就好…

Private左 證明暫時無事

微胖

我有朋友話陪緊佢

係既話，我唔推啦

無事，佢朋友係到

應該唔係佢，唔同姓

他還好吧

希望唔好一個都不能再有

推 搵返未？

原post個個都應該暫時無事

邊個嚟㗎。係咪樓主？

朋友，請堅持落去，你唔會孤單

有心事呢度好多巴打可以同你傾 唔好咁傻

有人話佢朋友陪緊佢

唔係呢個
事主姓曾！
男 戴眼鏡

岩岩打左比佢無人聽 wts左佢未睇

千祈唔好有事

想問係唔係呢到上去

高矮胖瘦？

Yes

小爆牙

巴打，啱啱上去見住佢同朋友走左，無事，辛苦晒

已去現場 佢朋友開解左佢無事走左

真？
好多人係現場搵緊

高約175-180
有戴眼鏡
小捲髪

唔見有

唔好諗唔開呀
唔值得為左呢個垃圾政權犧牲

有小爆牙 唔高 斜音

斜陰

佢無事 佢朋友開解左佢

柏慧

Push!!!!

係咪走咗？

放心樓主，無事

😭 係就好了

現場重有幾個人搵緊
真係安全就叫佢地散

好多巴絲打係現場
唔見有

Confirmed 搵到無事啦

有朋友陪緊

Thank God!!!

出義士個樣睇下

thanks all bro

☺️太好啦。

我係佢朋友 已經搵到佢 我地幾個暫時同佢一齊 大家唔洗再去個地點到搵 我地轉左場 會盡力同佢傾 多謝大家關心

無事就好

唔得就叫埋我地一齊講
好多人都搵佢

好彩樓主有post出黎！！連登力量

我在11；30已同外展社工去左現場，佢有朋友到左陪緊佢，本人無事係心情差d,大家唔駛擔心

多謝連登，多謝各位巴打，love is everywhere，i love you all

請改topic,謝謝

唔好死 共同進退

搵到

Tin shui wai??

推！！！！！！

柏慧豪園空中花園！！

謝謝您！

Thanks god

連登無得改架 ig比人炸爆左未？

一個都不能少！

唔該晒巴打們，絕對唔可以再少一個。

PUSH
唔好自殺！

I’m ok
Thanks for all caring

By 朋友

堅？準備過去

唔好啊！

唔洗過去啦佢轉左場地

push
一個都不能少

Okay!最緊要人冇事

唔好死

thanks

push!!!!!!! 你仲有一班兄弟手足!!!!

Pushhhhh

stay together!

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

0
0

唔值為咗班仆街高官咁做

跳咗了

美孚新村對出？

唔好呀！！

a

收嗲啦

11點個陣我search 佢ig
見到有朋友follow 佢
已經聯絡左朋友搵佢
朋友回覆話有其他朋友陪住佢
唔洗擔心
多謝大家

跳乜撚野

推 香港需要你

見到呢班香港人咁團結 咁感動
呢個係希望黎 千其唔好死
我會好想同佢地一齊戰鬥 你都要

不要！

似係天水圍，入栢慧個個空中花園

pushhhh

一個都不能再少，求下你

推！再承受唔失去喇

一個都不能少！！

推阿 唔好阿

今日先講完，一個都不能少啊

屌你痴撚線 點解把口咁撚賤

我地想同你吹水活足120歲呀！

Pushhhhhhh

Push返上去

救人！！！！！！！！！！推

救人 ！push

push 唔可以死住

要死既唔係身邊既你同伙伴，而係淋病兩個仔

Don’t do that..please..

推啦